[環保]家下d新樓得百幾尺, 遲下如果政府強制搞垃圾分類可以點搞?

放垃圾桶都無位, 成間屋得個房, 一堆垃圾係地下行都無得行等裝滿先dum得真係正

源頭減廢⋯⋯就小d垃圾

掟哂落街

已經每日練習下拎啲用過嘅外賣盒都扔落街